褲之早餐

1

sorry原來已經1點 係brunch

欣欣早晨

點解咁正嘅

褲早

沙律？

可能當今餐做節掛。。

是

褲爸廚藝好勁
中西餐都得

業餘家庭級ja

夠飽啦

影相個角度可能睇唔出 米粉同沙律超大兜.... 食剩一半擺返低雪櫃..依家個肚飽到頂住好唔舒服

除咗條熱褲啦

好豐富

經典狗兜

係呀嫲 兩餐夾埋一齊食

窮撚係咁 我已經好努力買新碟